# Part 1. Multithreading  
Вам нужно реализовать многопоточное приложение на языке Java 8.  
Условия:  
1 в приложение должно быть реализовано два потока: первый поток считывает введённые с клавиатуры числительные на английском языке  
(от one до nine thousand nine hundred ninety nine) и помещает их в память,  
второй поток обращается к памяти один раз в пять секунд, извлекает (удаляет его из памяти) самое маленькое из записанных чисел и выводит его на экран;  
2 задачу запрещается решать с помощью имеющихся потокозащищённых коллекций из пакета java.util.concurrent и других специальных библиотек от сторонних разработчиков.  
### Build and run
```sh
$ mvn package
$ java -jar target/part1-1.0.jar
```
##### To exit enter 'exit'